【知法犯法又一鐵證】【今日警方記者會重點】SSP失控嗌咪警員 涉嫌干犯煽惑罪

睇隔離post見到，該名失控警員，不斷通過擴音器，叫在場示威者「大聲D～繼續犯法啦～」，咁樣同煽動他人違法有咩分別？如果咁樣OK，咁點戴耀廷會因為發聲呼籲佔中而坐監？？？

推